有無巴打係芬蘭等緊過年

得2丁友係芬蘭等倒數
有無巴打一齊join

廟街芬蘭浴門口等

喺瑞典呀巴打

今朝瑞典過翻芬蘭

聽日飛芬蘭

係挪威

Which city

Helsinki
聽日返去繼續做奴隸

我到11號
有咩必去or 必做

smoke sauna 再跳落湖

我跳咗落海

上返水頭暈暈

真架
去左破冰船着龍蝦衫落海